一人一個麥當勞有出就必叫既野食

將軍漢堡

薯條

脆皮雪糕

番茄醬

佢唔出 我索性唔會食麥當勞

shark shark

屌你仲食麥當勞

乜撚 唔係點泰式辣醬咩

屌呢個都好正 好想食

唔食麥當勞 唔通食cafe de coral咩

朱古力批呀屌你

食番蘋果批啦 有feel

以前係shark shark，依家變左公廁就冇了

有無食過shark shark脆雞

朱古力雪糕

霆鋒酷辣雞腿堡

飯tastic

粟米批

龍蝦湯

嘩屌 ching真係識波

係幾好飲 不過好似怪怪地

香芋批

手撕雞堡都唔差 有冇同道中人

將軍玉子漢堡

朱古力批

田園脆批，無左差唔多20年
有雜豆薯仔係入面

咖哩漢堡/黑椒漢堡

如果唔理賣相

巴打幾大? 呢d歷史遺物

黑椒漢堡已經由黑椒汁變黑椒膏

咖哩批
至尊漢堡

特式麥樂雞醬
蜜糖芥末醬
次次食個6件麥樂雞餐都要食夠3盒醬

手撕雞漢堡

哇！識野
呢個真係無返出過，好好食

鍾意食紅豆批

朱古力批 龍蝦湯 蔬菜扭扭粉

皇室凱旋堡

扭扭粉加芝士

平時唔食
佢出限時既野都會去食1~2次

依家嗰d太甜啦

唔明點解無左

仆街依家d田園沙律賣到四五十蚊

5 田園批

筆者自己都未食過，但根據網友表示，批內有芝士、雜菜和栗米等，咬下去更據稱有流心芝士湧出，原來當年已經潮興爆芝

老麥當年世界級 依家中資狗

好掛住飯tastic

咖哩漢堡

越出越貴,所以

聽日都係去排隊了

茄汁呀蕃乜撚嘢茄醬